石頭真係好撚勁

係我地哥師調教下已變新big gay 進攻又得傳球又得 仲有無人反

Pass accuracy 98%

英超big gay

唔敢反了 50M而家睇返都唔是太貴

一直都話
反石都係盲反

蓋ching 繼續反plx

愈反愈紅

一直都話哥狗買人好有眼光

基斯甸臣勁過佢

GO MC LA DIU

干地依件垃圾唔撚識用

奧達文迪都好勁

比哥帥調教下 用文加拉同你地換

ok，不過2年後換返